搭地鐵應否舉報成年人用特惠/$2車票？

雖然有d人望落正常，但係用殘疾八達通
但寧枉莫縱，應該交俾港鐵職員處理先

唔應該，因為地鐵公司同九巴係無恥大奸商

全民焦土2蚊八達通，應該易發動過全民擺交稅

（焦土）請大家集體用兩蚊八達通對抗政府霸權

當年天升小輪加價引起暴動，今日地鐵加價要大家集體用兩蚊八達通居然畀人批鬥

對抗無恥地鐵公司加價，建議大家集體用兩蚊八達通！！！

唔係面斥不雅咩？

點解要益垃圾狗鐵?

交稅班人要幫手找佢地條數

有買66咪舉報囉

你舉報得嚟我都走咗啦 成碌柒咁

Peak hour 無得用咪得

連登仔做野唔洗你教

唔比人地有白卡?